柒婆：拒聽建制停區選，靜等明日民意逆轉硬推廿三條

[i]麻煩睇睇內文

呢兩日連登一直分化區選
一批就肯定係mon post狗
另一批就係熱狗 垃圾城邦派

你以為害撚到泛民？

泛民政混選唔到就去做社區主任，做翻本行

黃色版塊輸咗係成個香港變新疆

區選係制度下最展現到民意基礎嘅方法

區選就係你地口中嘅五區公投

唔理你幾憎泛民 泛民點樣逼害獨派

明年仲有立法會選舉 泛民明年都唔會割

敵人的敵人就係朋友

如果今次你投白票/建制

政府就係因為你地嘅所作所為
同外國講
大部分市民支持止暴制亂

市民反感暴力違法佔路

一句講曬：
分化區選撚=藍屍

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

今次區選目的係vote建制派out
投白票係同香港民主攬炒

今次投票係比國際睇架
星期一我要見到建制派大敗!

全力支持“民主區選聯盟”推薦既候選人
集中火力！ 不分化，不割席！

推

絕對不投白票
一定要建制派血債血償
popo你打幾多棍, 就要輸幾多票！

分化L，仲衰過藍絲！